點解啲廢老廢中咁鍾情藍妹

好撚難飲
屌幾句佢地就起曬剛
明明自己都識講而家失曬水準
但係仲keep住飲嘅原因係飲慣咗

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]

藍絲飲藍妹

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

飲藍妹不如飲威樂
起碼平

加咗泡嘅尿

原因係藍妹比其他香港罐裝大眾啤酒叫好飲
佢唔太濃太苦太澀
啱啱好
樽裝比罐裝好飲，青島同藍妹比
我揀藍妹 飲完腳無咁易腫

我飲Asahi 唔好？

飲ICE飲到嘔白泡跟手入醫院你試過未

藍妹有陣嘔吐味, 同廁所人地湯O個陣味一鳩樣

一般啦, 香港既就真係唔太得, 去日本飲或者Asahi draft beer 都好飲

有冇諗過廁所湯果陣味其實係飲完藍妹嘔出黎

因為有條鬼妹係個樽度，鬼妹喎

都有嫁

因為我只係湯過 2 3次，都係飲過藍妹，陣味一樣

平又飲慣掛

想問懷仔成日飲個隻咩牌

唔係喎好多都飲青島

地盤佬鐘意藍妹

Asahi

又要平又要易入口
好難喎

去大排檔最貴係藍妹喎

咁真係唔知 無飲開屎水
唔係guinness最貴?

藍妹好飲喎

罐裝： 藍妹>喜力=百威

香港賣既asahi其實邊度製造?
罐身都無寫明既?
自己覺得藍妹好過港版asahi